有冇手足口想john阿仙奴巴士巡遊勝波派對！！？

以足總杯紀念爺爺英靈

唔記得講需要夾返少少酒水成本
女會員（紅字User）有7折優待

如果阿仙奴輸左
1.平讓巴士比車仔或者鏝城
2.照搞亞軍巡遊

到時會投票，希望可以減少捐失

讓比曼城歐聯冠軍?

我地派迷雲五虎出戰

佢地有錢

五毛

屌你老母

認真一問你係熱狗定五毛

我大中華膠

我帶多幾個sis有冇得平

你澳洲移民二代

海外五毛

我手足黎

5 毛狗